好撚熱呀屌你老母

係咪on9焗撚到氣都抖唔到

呢啲西天氣幾時先完

渣ga